膝頭蓋怪怪地

之前跑步應該拉傷左膝頭後既肌肉
個陣行路有少少痛
依家唔痛，但覺得個個膝頭好似有d 鬆咁
到底咩事

膝頭後面主要係韌帶

所以個陣應該傷左韌帶
不過我休息左2/3個月有多
點解依家到膝頭前怪怪地
個陣睇醫生 佢叫我食止痛
referral letter 都唔俾

照下mri啦